［迷惘］有咩慘得過番工行屍走肉唔知為左乜！？

話說小弟最近跟個frd轉左做保安
做左一個月鬆啲，大致上啲嘢熟得7788
但日日做嘢都冇咩動力，行屍走肉咁。
因為熟人介紹關係黎緊會升職，入去坐control room
除左逗份糧之外，覺得搵唔到份工嘅意義，每日只係機械式咁完成任務，番工番到咁覺得好可悲。
另一邊廂個經理好想拉我入去control room
同埋呢到長期唔夠人，經常性要ot
而我個人已經想走 但因為熟人介紹原故覺得好尷尬，同埋未搵到下一份工，好迷惘唔知搵咩好 求各位巴打指點下

我做it,日薪差唔多1500,日日返黎淨係上連登,訓教,睇片,我都唔知返工做乜